\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
		width=12cm,
		height=6.5cm,
		xmin=0, xmax=20,
    	xlabel = $t$,
    	legend entries={$Y_1$, $Y_2$, $Y_3$, $Y_4$},]
		\addplot[color=black,line width=1]
		table[x=t, y=y] {data/II/stab-.txt};
		\addplot[color=red,line width=1]
		table[x=t, y=y] {data/II/stab+.txt};
		\addplot[dashed, color=black,line width=1]
		table[x=t, y=y] {data/II/instab-.txt};
		\addplot[dashed, color=red,line width=1]
		table[x=t, y=y] {data/II/instab+.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[$r=20$ étude des équilibres]{$r=20$ étude des équilibres - On illustre la stabilité de $\begin{bmatrix} 7.12 & 7.12 & 19\end{bmatrix}^\top$, $\begin{bmatrix} -7.12 & -7.12 & 19\end{bmatrix}^\top$ et de l'instabilité de $\begin{bmatrix} 0 & 0 & 0\end{bmatrix}^\top$ dans le cas où $b=8/3$, $\sigma=10$ et $1<r<r_{critique}$ en partant de conditions initiales proches de $\begin{bmatrix} 0 & 0 & 0\end{bmatrix}^\top$.}
\end{figure}